[慘］有六呎既人根本唔會想上巴士上層

頭殻頂磨住巴士頂，要dup低個頭先得

寧願喺巴士下層企

你去上層唔識坐？ 要企？

低層逼到入車箱後面仲更加辛苦我同你講

頂巴士上層天花使鬼6呎咩
米7鬆少少都撞到啦

上車丶落車，有時要搵位（可能搵唔到）

你唔明架喇

樓主無米7幾 所以唔知唔洗米8都撞到頭
唔好踢爆樓主得米6多啲啦

坐小巴先想死成大半個人坐左出走廊

我有上

小撚事啦，撞到地鐵d扶手先痛

Dum低頭行幾步唔算得咩
個位太細 唔夠深
個重心會向前 / 可以攤落啲 但係條腰會痛到仆街
又頂腳 又傷膝 一剎車就頂到前面條女
然後又比人啤全程 心諗我特登架

個椅背唔夠高 放頭個位頂撚住個背脊
想挨住訓 就會好似個傻仔咁個頭對住車頭

地鐵旺角去金鐘成日迫到爆曬 次次都要企門口屈低個頭去到金鐘先伸展得返

上層可以企?

係下層同d廢老一齊坐

你習慣踎底鴨仔行咁上落上層？

d 血上唔到個腦你唔明架啦

頂

所以我永遠都係坐樓下4人位

樓下企滿人又熱又逼
又俾d廢老眼超超想你讓座咁 真係不了
頂頭最多咪上落車要行嗰時頂

新車頂腳頂到仆街

岩呀ching, d矮撚仲話上層可以坐

下，咁大個人仲依賴巴士啊

學樓上d人話齋，繁忙時間狗鐵迫到pk

有d巴士綫仲方便/快過狗鐵

點唔可以依賴巴士啊

嫌三嫌四, 自己買架SUV啦